[應該冇錯]已經可以肯定連登真係有外國勢力線眼駐守

唔好話遊戲台不嬲都有d日本遊戲廠商員工MON到實一實啦
根據大J既爆料, 而家係連時事台都有YOUTUBE員工MON到實一實

姐係話成個連登唔同分台都有各國既線眼係度收集情報

點解你咁叻嘅

索尼gk

香港不嬲都係各方勢力收風之地